Eva Eva 12 franzouzka 9 měsíců 3 hodiny francouz anglišky, špaňělsko Jmenujise Eva, je mi dvanact let. Jsem francouzka. Můj tatinek jmenuje se Adam. Je ředitel va školy. Moje maminka jmenuje se Eva a je profesorka. Můj bratr jmenuje se Adam. Můj bratr jmenuje se Adam. Mam jedna pes. Jmenuje se Adam. Bydlim v Praze.
